想問下有冇人好耐都冇痾過一條條嘅屎?

要屙一條靚屎真係可遇不可求